為什麼內斂的男人其實很吸引人？因為他們都具備以下特質

每個人都擁有自己獨特的魅力，外放的人總是能成為眾人焦點、容易受異性歡迎；而內斂的人雖然看似較保守，卻時常吸引女性渴望成為他的伴侶？到底一個男人該具備什麼樣的性格才能讓自己成為女人間搶手的對象？人際關系專家Sarah Jones為大家剖析內斂者通常都具備的特質，看完後或許你也能更了解女性在找尋伴侶時所著重的因素，進而讓自己成為更加迷人的男性！

1. 神秘的吸引力
內斂的人多半給人一種神祕感，他們擁有豐富的內心世界，對外在事物常有獨到的觀點與感受。這種性格會讓女人想了解他，卻又無法輕易猜測出他的想法，因此內斂者天生就有著吸引人的魅力。

2. 重視對方的感受
待在內斂的人身邊，自然而然能給人一種放鬆的感受。他們既不在乎自己是否能得到眾人關注，同時又是個良好的聆聽者，容易讓交談的另一方有備受重視的感覺。

3. 不譁眾取寵、擁有自己的想法
對於身處的世界他們通常都有自己獨到的觀點，也因此常有令人驚豔的想法，和他們交談很少會感到乏味。

4. 對人生負責、不草率度日
因為懂得內省，讓他們成為良好的伴侶。內斂的人時常分析生活中曾發生過的事，了解自己曾做對什麼，又有哪些事可以改進，對自己的人生具備負責的態度而非草率的遊戲人間、胡亂過日子。

5. 舉止紳士、不衝動行事
他們既不會在一開始就過分表現自己的情慾，又懂著抓住男女相處時微妙的瞬間，有時候僅僅一個眼神就能讓女人融化！

6. 對生活抱有熱情與好奇心
能夠談論深入的議題、對世界富有好奇心與觀察力的他們，容易吸引到同樣具有知性美的女性。

7. 對自己有著相當的認識
內斂的人常會花時間去思考關於自我人生的事物，也會透過吸收外界資訊來認識自己，因此對於自己的價值觀、喜好、生活態度都有一定程度的了解，擁有這樣的特質能夠給人成熟、值得信任的感受。

講緊連登仔

毒撚就收皮啦 打咁大篇野打飛機
現實係根本冇人想留意你

秒殺

1. 神秘的吸引力
現實: 毒撚的反吸引力

2. 重視對方的感受
現實: 與世隔絕, 理撚得你

3. 不譁眾取寵、擁有自己的想法
現實: 無主見, 有咩所謂

4. 對人生負責、不草率度日
現實: 打份hea工, hea一世算吧啦

5. 舉止紳士、不衝動行事
現實: 舉止畏縮, 有咩番上連登屌

6. 對生活抱有熱情與好奇心
現實: 對生命人生無希望

7. 對自己有著相當的認識
現實: 好了解自己係無藥可救既毒撚, 鏡都唔想照

講到尾，你的樣子如何，你的日子也必如何